會唔會冇有一日加速到bno 直接換bc

push

今次應該中

如果個日黎到 仲留係香港既已經係人質 到時應該走唔到

加速轉bc